[巴打入] 求婚/鑽戒 交流分享

小弟打算年尾或出年年頭求婚 想收集下各位巴打意見 有冇好橋/成功例子分享下

同埋打算買鑽戒 budget 5-6萬 想搵1.03 VS1/2 F color 3ex none 有冇好介紹

祝各位準備求婚既巴打一Q即中

求其啦 , 港女識閪咩

寧願大粒，淨度color嗰啲肉眼唔係好覺差就得
港女識條春咩
而且都唔係好駛諗保值，有幾多人真係會賣求婚戒指，除非真係有急事要錢姐

1卡咁唔夠大其實

求推介

肯嫁你既
就算你送石頭都肯
關隻戒指咩事

Tg 我， cupdio

最近 Iprimo 買左
0.7 / D color / VVS2 / 3EX 買左55k

D VVS2有無需要
如果係我會揀 1.0 D/E VS1/2 around 50k

50k 要D/E 既VS 1卡，會係比較低質未免太過勉強。寧願落一個grade 去SI1 會仲好